助攻美國貿易戰 全民調查香港白手套公司

本地戰線開始樽頸 我地應該協助美國全面打擊中共同港共 逼使佢地係香港事務退讓

全面召喚各行各業的巴絲以大家係各行業的專業知識拆解中共在香港的白手套公司 為Trump 助攻

推

big4有人發聲就好 但講完一定成條team連老細都要轉行

細細聲放上黎就得㗎啦 大家識做幫推

Big4 銀行 物流 法律

我地需要你

利申 做銀行但無掂中資公司

篤下灰先

自推下